# THÔNG TIN FIRMWARE DAHUA XVR5x04 #
### Phiên bản cập nhật các Firmware Dahua XVR5x04 ###
+ Cập nhật ngày 08/08/2017 | Tên File: 2017-08-08_DH_XVR5x04_EngSpnFrn_NP_V3.218.0000001.2.R.bin  ### Hỗ trợ Tiếng anh
+ Cập nhật ngày 18/04/2017 | Tên File: 2017-04-18_DH_XVR5x04_VinEng_P_V3.210.0001.8.R.bin  ### Hỗ trợ tiếng việt & tiếng anh



### Sử dụng cho các mã đầu ghi ###
XVR4104/08/16HE(XVR4104/08HE) XVR4104/08/16HS(XVR4104/08HS) XVR4104/08C XVR4204/08/16A(XVR4204/08A) XVR4204/08/16AN(XVR4204/08AN) XVR5104/08/16H(XVR5104H) XVR5104/08/16HE(XVR5104HE) XVR5104/08/16HS(XVR5104HS) XVR5104/08C(XVR5104C) XVR5204/08/16A(XVR5204A) XVR5204/08/16AN(XVR5204AN)

--------------------------------------------------------------
Cần phải cẩn thận khi thao tác Update Firmware Dahua:
+ Chọn đúng Version
+ Chọn đúng mã thiết bị

### Optimizations & bug fixes ###
1. Repair 88888 account CGI landing security issues;
2. Boot wizard P2P interface string changes;
3. Dual backup function has been incorporated;
4. telnet has been removed;
5. Fix the issue of flash program written;



### KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM KHI THIẾT BỊ "LĂN" RA CHẾT ###

* Chúng tôi không chịu trách nhiệm khi đầu ghi của bạn tự "lăn" ra chết sau khi Up Firmware không đúng hoặc sai kỹ thuật nhé

### TRUNG TÂM HỖ TRỢ SỰ CỐ THIẾT BỊ DAHUA ###

Truy cập Website: https://gafaba.com/

### Hoặc nếu bạn không mua sản phẩm, hãy ủng hộ chúng tôi bằng việc ###
+ Trích nguồn: khi Copy bài viết
+ Like và Follow Fanpage: https://www.facebook.com/gafabacom/
+ 
Xin cám ơn